其實有無一隻skyrim級別既武俠open world game？

想學咩武功就學咩
想做俠士惡人自己揀
好多決策可以玩
真係有心做 可以超越skyrim巫師

lm

蒼龍城
但唔記得係咪武俠
佢用Skyrim 5改出黎
但仲未有得玩

天命奇御算係幾好玩 不過唔係好達到你D要求
河洛太多BUG 不過佢D支線我覺得做得好好
俠客就睇你鍾唔鍾意養成 不過佢去到結尾先有得行哂成個地圖
無玩古劍3

河洛依家優化完未
上年玩LAG到ON9